留意到阿仙奴贏波 增加英超系數

How about Liverpool?

沙基利隻食屎狗，唔係好撚多嗲架咩

對巴迪都失兩球有咩資格笑痢

我見利記柒到咁
都唔好意思笑佢了

唔洗鬥啦
兩隊都柒

只要係今年歐戰贏過波既都有資格笑

Qualifier

我都有咁諗過
但一諗起賤種痢無時無刻都 反曼
都係不了

死痢狗

好心啲阿狗唔好咁肉酸啦
明明自己踢緊霸氣盃都好意思笑鳩人
利申:意甲撚

yes
我地魚拉特平時對利物浦好友善
唔會無時無刻都反利

唔洗唔好意思wo
咁多年佢地慣架啦

阿利呢兩個一直互舔傷口既砂煲兄弟都反目成仇
真係唏噓

屌你老母

有分級架？咁英超咪唔可以笑西超囉，低一級架喎

英超>西甲>西超

黎緊頭四聯賽前四都直入歐聯分組賽
英超完全唔需要驚少左個位,柒極點都唔會比意假過頭
更何況意假過多兩年冇左高分果兩季,第四未必穩陣

阿狗咁落力笑利，唔驚風水輪流轉？

沙b ..

下 我唔撚係阿狗